不如直接頒獎比賤種皇算啦

黑到咁仲使踢架

賤種

好
快啲頒
等唔切

黑撚到

廢撚到要收買場波攞3分

屌你老母

球球都吹得合理喎

真wor 唔知啲人嬲乜
賓洲馬用前足控波有咩問題？

皇蘇第一球入波咩事
企定定冇郁亦唔算遮到個波既路線都當越位

多呢

所以美斯用同位置掂波被人吹

vinicius 12碼插水 球證無吹 var吹
贊入波 var話merino offside阻courtois視線
benzema手球 睇完var判入

唔明有咩問題

你係球證？ 我蝗不嬲最公正 拉莫閪整斷人隻手都可以冇事

怨婦圍爐post
開個好d既post名 每週邊隊黑既咪推上黎